哇，上面好多熊仔呀

大家都fatfat

ig 跌200

屌

淡友真係好撚黑人僧

500啦

你諗住點對付佢地？

今晚食晒你班熊仔餅

因為淡友唔接你d貨 ?